死黑警！我女朋友見到個女仔咁樣比人侵犯喊到收唔到聲呀！

佢話一個女人比人當聚抬起除褲咁樣比侮辱佢心理陰影一定好大，我女朋友見到呢段新聞喊咗幾粒鐘，話咁做仲慘過比人強姦，個女仔究竟做錯啲咩要咁樣比啲黑警侮辱，我啱啱先氹到佢訓

屌你地老母臭閪我都嬲到訓唔撚到呀

如果你係女人我希望大家見到啲黑警要識保護自己，呢段時間一定要帶定啲防狼器，防狼噴霧出街保護自己呀！成班性罪犯癲起上嚟唔知會做啲乜架！

防狼器好似唔合法 上到庭解釋唔到

有咩係合法？想買嚟派比女性示威者

我諗依家合法又解釋到既應該都出晒
集思廣益 睇下有咩方法幫到手

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

文宣呀！

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

已sd！

(請支持) 麻煩大家聽日準備底褲一條，去天水圍狗屋表達不滿

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

支持

周街打人都做得出 番到警處你覺得會點？

Dm了

幫推了

我好擔心佢，想知佢最新情況

有諗過dry shampoo 同止汗劑
同樣係女仔見到呢單野真係嬲到唔開心到dklm

正評俾樓主
你係好男人，願意氹女朋友

咪就係 講真有次po開pc
好似噴霧都俾人收起
曬冷當武器
所以噴霧出街俾人搜到得唔得？

真心覺得佢地其實一早已經諗好要點去侮辱我地
祝黑警全家被輪姦輪屎忽

絲打都要保護自己唔好著裙去發夢

Ok，我會買啲去集會派比女性示威者

無論男女，都好見到呢單嘢好難唔嬲，但我地化悲憤為力量要為佢發聲追究班黑警

作為男人保護女人係天職，唔似班黑警侮辱女性，禽獸不如

我係女人 好撚明
真係有可能因為咁睇唔開好大陰影
屌你老母死黑警

google完話噴霧唔合法，但警報器就冇問題，最經濟就係哨子

班警嫂晚晚有人陪

係，盡量著條緊身褲同攬皮帶，熱就會熱啲，但一定要保護好自己

真係好擔心

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推
另一邊email投訴
【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

會唔會考慮下當事人感受先????扔底褲???冇撚野？唔可以用其他方法理下人感受先好唔好??

保護自己保護同路人 巴打可唔可以同d絲打組隊出去發夢

===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

咪撚再去依間垃圾公司
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

仲要話用三個女警制服唔到佢先加兩個男警落去
我真係唔L信一個人點樣三個警察都制服唔到dllm

睇到我好撚嬲 仆佢地個死臭街！！！！！嬲撚到我訓唔著覺

有無原圖唔係點幫你

幫乜撚嘢 叫女仔好好保護自己呀而家

上曬熱門你同我講無圖

除人底褲又解釋到？

女權撚去撚曬邊
我屌佢老味
平時唔係好撚大聲咩
依家呢啲野又唔出聲

條女著裙架喎，底褲由頭到尾係到

底褲由頭到尾幾時除左？

將d片del晒，相就打格仔，就變成無著底褲，好野

女權撚快進場

香港或外國有無乜野女權組織

P牌仔

驚犬捉你入狗屋強姦

相同片都見唔到底褲除左，點解既？

我都係

我女朋友好驚，佢話想像唔到發生係自己身上會點，可能會睇唔開自殺

徐人底褲合唔合法呀 上庭解釋到？

仲要被人影曬相，事後一定會唔覺意睇返，喊死。同當眾被強迫影相有乜分別，心痛死個女仔。

認真呢單野一定要追究到底

咁樣侮辱人 係得香港黑警先做得出

唔可以再比上次用波襲警件事再發生

個女仔仲咁後生，冇理由咁樣毁佢下半生

香港好似係除左哨子，冇野係合法用黎防狼，
好似係。可以幫手check 下？

Push

屌你老母 黑警死全家

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

post IG

push

啲黑警真係好撚仆街

絲打報左平安

好好安慰你女友

有色 Hair spray?
好似d 狗想噴我地顏色水一樣
有無得諗 ?